德福間冰室點解任何時間都咁多人排隊？

我食過咪又係普通茶記野

太興都幾識做生意
識食冰室條水

要排過隊先會好食
香港特色

文華？
九點幾十點我當食宵夜

德福人多但無嘢好食

枱又得幾張，啲食客係都要排吓隊食野先覺得啲野食好味

附近工廠區地下有幾多野食

一期文華簡直係On9
每日朝早7:00已有十幾人排，
星期六嘅朝早都係
Lunch time 更加唔使講

好食先得架

葵芳我就無幫襯呢間

我都想知，係咪其實有位，但係焗9啲人係出面排隊

多人都算 你老味好撚貴

唔夠枱桇，入邊唔大，食個茶記要等半粒至1粒鐘係乜玩法？

我覺得係帶位個個手腳慢，無人排我都要企一陣先比入

果頭間新澳堅正

求推介 有邊間食tea正

唔係咁點做個好多人等位嘅樣岀嚟

咪臭係
全香港多人嘅大商場啲餐廳都係難食到仆街

好似早餐時段35蚊常餐
九龍灣來講正正常常食常餐
諗唔到邊間做到佢咁唔難食又呢個價

根本係德福個垃圾場無正常野好食

落樓下食新澳好過

但係個陣都十點，人都無個

太興已經得

垃圾黎 可以唔洗食 煎蛋落一大殻油 變左油溝炸蛋
個沙牛面 咸到仆街 lunch d飯仲on9 又係得個油字
凍飲想要少甜？sorry 冇嫁 佢都照比杯勁撚甜既比你
利申 前員工

因為呢間野又係長期唔夠人
其實間間分店都係 比得$55 勁重workload